仆街黨鐵！！！

雖然黨鐵不嬲都仆街
但之前好似冇呢啲

星期一 12月2號6點
區區開花！！！

唔扑你就咁串

有成績表睇下都好呀，唔洗驚咩民意逆轉

睇到射出黎，有咩問題?

咁出多幾張成績表好啲
不過見到個暴徒就

嘩 死黑警臥底搞到咁撚大鑊

黨鐵諗住民意逆轉，佢都傻豬，年年加價年年比人屌到反艇，而家個個都想黨鐵收皮呀